舖位業主：舊租客紅磡冰室已退租，本業主已收回物業重新招租，一切已經與舊租客無關

好大個頭盔

借位
今晚係721第四個月 點解熱門一個post都無

[行動post]勿忘721 元朗恐襲四個月

業主, 你係咪藍絲先?

恐怖份子用過既鋪，邊個敢租呀

根本鋪頭唔出聲扮中立都唔會被裝修
就算中資 你睇金拱門從來唔出聲 都唔會被裝修

藍冰

明明之前報導係話搵人頂租架喎
係咪呃人

上田土廳查下果6個鋪位近期紅磡冰室既租契查租金 同而家招租新租金有幾大分別先?

割呀
割呀
割呀
割呀
割呀
割呀
割呀

ok remarked
下一手邊個入嚟即刻fact check

唔好意思呀
邊個頂手裝修埋邊個呀

十足租屋上手爭貴利數

狙擊，唔好比佢轉名第二度重開。

旺角 cctv 單野不了了之

會唔會永久丟空

依樣真，有啲真係衝出黎柒

上面個三部壓縮機都仲好新

就係黃店
你識下水門 龍門 同蕃茄師兄做睇下有冇手足幫佢裝修

信你老鼠
好多時租客同地鋪業主都有關係

無辦法
發夢好多同路人都會買豬柳強魚柳bell

根本係原址改名

可以查埋個業主

笑撚左，帶頭盔都仲未夠，拎埋盾先夠安全

總之唔會再去果個位幫襯

總之唔會再幫襯呢個舖位

誠哥

見到幅圖有d想撕紙

金拱門之前都有經理阻止黑警，因而被捕

中資先醒，無伸個頭出嚟

係藍絲on99申請被罷食

上水藥房？

大佬,咁平
冷氣軍師講就易, 邊撚度有咁多錢

唔出聲支持都要裝修嘅話咁全香港除左幾間黃店之外應該全部都要拆晒

呢d就真係靜靜地贏

咁啦業主, 不如未租出去之前
開放俾手足休息, 交俾龍門睇場
之後咪無人裝修囉

做咩唔蝕多幾個月先啊

咁荃灣經理單野, 又幫返佢加返D分

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

吓，呢啲舖位會被黃色經濟圈釘契嗰喎。

點樣先起到釘？

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

但係中資銀行都裝修晒了

已變兇舖

加入黃色經濟圈。

裝修又暫時不至於，但應該都唔會幫襯新租客住，除非有好大証明新租客極黃。可以比埋壓力啲業主，藍店會影響埋業主招租能力。

當凶舖租得唔得

佢地有出聲呀.....

撚有唔出聲

呢啲死梗啦，玩水貨玩爛成個香港，裝修乜都好，都唔割

割到一乾二淨

Z

半價租比龍門冰室擴充唔想排咁耐隊

無錯，同埋佢通頂有野食賣，好似真係唔係有咁多。

借位一用

［11.21-11.24] 全民連儂文宣日

其實係，支那銀行一路都無表態，亦無限制員工要去撐狗集會 / 唔去遊行
利申︰爸媽係員工，每次不反既遊行都會去

唔信

貴利數你有錢都仲搞得掂，賣港以條數無得計

公道啲講句，佢地啲告示都無黨鐵個啲咁臭串，不過支企就係原罪。

連登餐廳有冇得諗呀？

我都想睇邊個會租

9估 龍門會租

佢地都明點解手足會搞支那銀行既，不過只係講番句其實支銀無衝出黎柒
反而好多其他支企就有啦

中銀都無班藍絲咁臭串

所以呢，人一藍腦便殘，紅資都醒過佢哋

原址同行就

又唔好咁講
太興 翠華 Sasa都被裝修

黃唔好同佢租，佢租返俾藍，又冇生意，又執過

（中資銀行迫員工去紅隧清理路障！）剛剛有網民報料，指中國農行的高層下命令，每部門今日都需要派員工到紅隧清理路障，員工「被逼自願」做工作範圍以外的工作！此舉完全是妄顧員工安全，在白色恐怖之威脅下，員工都擔心拒絕會受到處分或被解僱。

驚裝修鋪位?

會唔會業主狂加租

佢地兩個果間係根正苗紅既支那銀行

之前有街坊話紅磡冰室黑底，黑底租得嘅鋪都係自己友圍威喂

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

一句講晒，嗰日去唔去投票

如果租左一次比藍絲就咁
業主應該要審查下租客

將政治審查比番藍屍

大佬一個豬柳強魚柳BELL一張十蚊卷就攪掂喎，你知唔知佢地真係山窮水盡呀？人地一個包就一餐，你得？如果我開餐廳我真係靜靜雞請佢地食

租返俾黃店咪證明到同舊租客無關囉

尖沙咀個間打5折比龍門頂手啦
次次龍門都唔夠坐

都有得諗喎

尖沙咀之前rose ma話有個廢老員工屌示威者
但後來我去食過一次 tvb直播 緊港島示威 影緊啲警察
聽到個後生員工講 哇好多狗呀
到底呢間野黃定藍我真係睇唔透

都唔會睇TVB囉

支銀無？你肯定？

繼續排斥同一個位

為既, 係令到業主自己都開始反藍

即割

唔叫紅磡 咪叫黃埔呀土瓜灣冰室

個鋪位同凶宅差唔多架喇

哦
睇下你租比咩鋪囉

同埋 建議你主動表態好d

連登好鍾意連坐法

好，我收回

係喎 有登報紙

sorry 自吞

yes有登報紙

呢啲係私怨
全區人都憎佢地入骨

割蓆

裝修一樣，伙記一樣! 除非做棺材鋪啦

有罷錯冇放過. 如果仲係冰室的話,我會假設你地有關

藍絲用過嘅鋪位 開咩都唔會再去嘅話
邊個仲敢租比佢哋